26歲絲 前路茫茫 想轉行揸的士

岩岩辭職。。。有車牌
係咪就可以租的士揸。。

收入起碼叫生活到

本身做邊行先

做啲濕尻文職
萬二蚊個月 真係太少

學歷如何？

做左野幾耐？

AL
做左野四年幾五年

搵人埋單算啦

有無諗過投資自己 再進修?

的士要考的士牌喎

咁易咩 又唔係靚女

冇錢。。
屋企洗費基本我包

咁係咪uber好啲？

加油巴打, 正正常常揸的士都應該搵得多過萬二

絲

ptgf

點只多過萬二，三萬up啦

絲打仲後生有AL，肯捱去OU報護士啦

yes 有活生生的例子可以話你聽, 真係可以搵得多過3萬

去揸巴士啦 可以出埋書

真係冇錢讀 同埋以前商科底

所以我先諗住咁。。

巴士唔係要有大車牌咩？

不了thanks

揸的士怕唔怕俾人老笠呀

考過AL等25歲就讀得架喇

咁可以儲一儲錢
不過都唔知幾時先有

洗碗 2萬up

中港車 5皮up

讀五年喎師兄 讀完都........

有咩所謂⋯⋯
做到真係算唔錯...
有升職path同埋有福利

渣的士考個牌先

自己背就五舊

李健個啲好似一千有班上
都係背

番六日搵萬尾唔難
過二大有人在

不過要預舊錢做按金

女仔就唔好揸車揾食啦 有咩事冇人幫到你 尤其係呢d成日唔同人坐既 太多古怪人古怪事

首先要有車

諗清楚

26歲仲要絲咁撚快諗住揸的士
萬2數又真係濕鳩咗啲
求撚其一份sales仔都萬3

心水清

假膠呀嘛
大學畢業左四五年都12k

預科喎

係喎睇漏左
見佢讀商以為大學 自膠
咁姐係應該都考得唔好
下年報dse 睇下咩料啦
Al 成續唔係好好ou 都未必收
呢幾年ou nursing 多人爭

想就去做，後生女做d麻甩佬行業，分分鐘東張西望都會黎揾你，又咩的士羅拉

揸咩的士啫 揸自己對波啦

渣的士搵到兩皮幾三皮果啲12碼連返7日咪有囉
真係想咁Chur?

AL渣的士晒左wo

我係你就搵份名店sales做下好過
樓上仲叫你讀護士
讀黎把鬼咩 又要全職讀幾年 做護士你估好爽咩
我有fd做二線牌子賣袋都有至少三萬一個月
或者諗下化妝品專櫃小姐？份糧又係多到你唔信
真係唔洗咁快諗揸的士

我家姐27歲都係做office 逗12k 渣嘛，有咩好灰心

堅定流呀 $12000？

呢樣真，基本上女仔唔駛驚搵唔到工。
做d 19賣衫sales例如佐記個d，都起碼15K以上啦

其實上個連登都咁強調自己性別
你係咪又係嗰啲做男人工搏見報
等自己可以下年出寫真嘅女人嚟？

做住sales再讀part time lor

求其揾份sales到多過萬2啦，絲衰咩做咁多年仲咁低人工

entry level 既office，12k 有幾出奇呢？

我做緊野個到請文員 有16k左右 f5畢業就得
絲打有冇諗住試下

玩交友app呢個年齡已經個個manager, profile 貼晒聽歐洲旅行相

揸fake taxi

有冇諗過唔做office搵其他類型工做？

點apply

個撚個都名牌外國大學添

你咩學歷呀，咁後生就揸的士 ？

需然真係鳩揸都有二三萬

佢有呢個心就唔會去到呢個歲數仲甘心賺果12k 啦
所以我都費時問佢

有無tg? 想射比我家姐望下

巴士有1牌夠3年就得

或者試下去機場
長期請人 肯ot人工唔差
但入左局就好難抽身出黎

本身點解辭職？

我養你

Female Fake Taxi

咪係, 萬一4個南亞佬截車, 你究竟俾唔俾佢地上車? 定係扮睇唔到開走?

好慘

打份PTGF
夠食未算

女人唔好揸車

車牌和的士牌兩回事

要有6號牌

扮夠女人先再正正經經開post問啦

萬2萬3 有幾大分別啊戇鳩

揸巴士啦

有pt渣的士, hea渣淨袋500唔難

絲打pm me
等我埋單

27歲大學畢業 一陣考試 加油

女人就唔好渣車啦

女仔揸的士揸早更好d，夜更多醉酒佬又驚老粒

夠25歲唔撚睇成績

靚女 有自信 識講野咪係
但樓主講得揸的士⋯
明咩事掛？

揾有錢仔仲好啦

睇年齡有鳩用咩
睇埋學歷睇埋家庭背景先啦小朋友

正正常常 應該都賣得出

只再你要求唔太高

等pm啦你

可租

認真
女人揸的士始終唔太安全
咩人都有
仲有香港地女司機會俾人歧視

先26歲慢慢搵下其他工都未遲
而且女人 搵個男人養都仲得

我考兩次都肥左

連登標準答案 aco

我25 做銀行office 都係逗11.5k渣

有質數呀

咩銀行咩post

clerk3

有車牌好似都要隔2年定3年先可以考的士牌

我幫你埋單ok? 你唔介意我係光頭叔叔既話

或者人地選擇死左佢算

做sales先啦

無假期同開頭做你唔識走位同唔熟路
你一樣要捱

可以試下做政府啲機電學徒
見佢地3X歲都請

自立門戶
一樓一鳳

叫人讀書個啲好離地 人地都話屋企洗費佢包

上面話做SALES 其實做得幾多年?

嫁左佢咪鬼做啦

搵萬二一個月姐係本身唔係點揸開車啦?
一嚟就跳去揸的士?

呢樣真係教壞人

啱啦，首先租咗先，揸一兩日熟少少，就搵媒體採訪，之後唔洗教啦，加油

26歲廢青路過

一係考政府工, 紀律部隊果啲
一係揸巴士都好過的士
雖然人工低啲
但的士行業好黑暗架
本身壓力又唔細
又唔算穩定

35左右升唔到m實比人炒

希望絲打你有報aco啦

萬2同萬3無分別？
咁你老闆出少1千俾你都得啦傻鳩
仲有有無見到求撚其呢3個字？
我公司請個0經驗sales都萬7啦

萬2同萬3唔大分別？
咁你老闆出少1千俾你都得啦傻鳩
仲有有無見到求撚其呢3個字？
我公司請個0經驗sales都萬7啦

盲撚咗？有幾人分別等於無分別？
樓主話揾12k唔夠用 就叫人求其揾13k工
都戇撚鳩
如果你覺得1k好大分別 我真係鄧你可憐

做骨妹唔洗太靚

揸的士好，hea揸一更都萬五

其實有冇諗過做名店sales?有啲品牌唔洗點跑數，輕鬆20k

真係屌你都費撚事
佢話12k唔夠洗話想揸的士
我第一句已經講撚左26歲洗撚咁快揸的士
求撚其一份sales都13k
唔好話睇唔起的士
亦無講過12k同13k好大分別
但事實12k同13k的確有分別
多1k就多1k
傻鳩，錢你會嫌多？

窮人思想 真係溝通唔到

考CA 再等aco
空姐
物管

做我女人，等我養你

我都係，岩岩拎正式車牌，上網睇過要夠3年

自以爲自己有錢嘅先溝通唔到

我養你囉

聽聞揸Uber都好搵(一星期at least4000)

樓主有冇車 平時揸得多唔多
要租車都唔小錢 仲未計油錢 同保險都唔知點計
之前有條友租車撞花左 要賠8千

租Prius 唔係好貴 不過揸Uber 哩排都幾嚴 我聽有人開左工1個禮拜就比人拉左

而家uber係咁叫人開工有bonus

可以租

樣ok咪著好睇d去老蘭釣金龜

以為自己開post
唔知自己可以點 睇唔到前路

靚唔靚女？
我爸爸㗎的士請人

搵人養算啦

認真答你 朋友啱啱入行揸的士 廿九歲 揾>1k 一日 一個月兩萬五唔奇

唔好諗做Uber 油費都比死你 一陣比人捉埋坐監

屌你入銀行1年都升到2皮啦 又有得著黑絲
但你個樣係咪好7先

開幾個鐘頭工？

極度唔同意樓主做taxi司機 生活太顛倒 社交圈子全部都係一大班男人 女人揾工容易太多 customer service receptionist 時裝sales 人工都遠高過文職 而且唔需要太多學歷同工作經驗

電競

未畢業？定係完全唔識銀行呢個行業

我條女做緊 你問我識唔識？

啱啱甩p

好認同

咩位入銀行做一年有兩皮 ?

何況佢都冇degree

你條女應該同佢上司有交情

考個6號牌啦 博拉咩

sad

敏感到你
睇reply都明顯性別唔同有唔同建議la

女人揸車...

D毒撚真係痴線

靚唔靚女先。。。
唔靚直接做地盤啦多勞多得。。
的士搵好少

搵個好老公嫁左佢做少奶奶啦

地盤可以做邊凡 ? 除左要讀書個d
lift姐?

就25

窮就 去建造業會讀個ＣＯＵＲＳＥ．
有Ｄ錢 去ＩＶＥ 讀個 ＨＤ

要考試

順便做埋fake taxi

你估佢有本錢搵仲會打份濕9 文職咩

以前男朋友架車都係我揸
本身認路都ok

唔考aco?

正常囉

係度搵男友

咁你不如搵地盆文員/hr黎做

都幾多人唔清楚呢行

如果我話我係男人啲人一早叫我做地盤

地盤文員我有朋友做緊 都係一萬多啲 有咩分別

真係有興趣可以搵我傾下 其本上扣油錢一日可以一千 揸6-10 5-9

邊度夠力搬野呀師兄

上面有巴打講會比人拉 應該會的士優先考慮

考過。。。入唔到

有車牌都唔算啲咩 我考到都無人理我 最好學多一兩門技能傍身 btw有冇家底

記住到時出返本書

揸貨車/泥鬼好過做的士狗啦

你揸過 ？油費要幾多呀 ？宜家又加價啦 點會做唔過

揸緊替更，每更剩袋1300-2000睇果日彩數

巴絲打有咩想知都可以問我，答到盡量答
考的士牌我整左個excel file，溫2日搞掂 (前題你考過公開試識點溫書)

一更幾多個鐘

做uber on9嫁，我之前都做過part time，佢岩岩黎果陣幾好，又多獎金
而家扣你25%佣，油費當你日本車1500cc $1-1.2/km，中環入元朗，最多袋$70

仲有風險放蛇比人拉留案底就一世

一更12個鐘，我通常踩9-10個鐘就收工

加油bra打

睇下邊段時間揸啦 返工放工多加乘其實都好好做 part time 要收工先揸到冇加乘就真係無計啦 夜晚入左元朗冇一次出返九龍 屌佢老味

我試過成晚出旺角入沙田大埔再吉出旺角，重覆4次，on lun9，大佬呀吉出都好重皮，成$1.2/km，沙田出黎都無左十蚊，揸的士吉出油尖旺都係講緊$0.4/km 都唔多過$5

最唔gur係佢無啦啦停你機，email電話佢又唔應，痴q線班友其實係咪諗住cap埋最後一浸水就撤退所以hea做！？

考的士牌溫兩日搞掂? 的士則例同交通條例就得
地方題六百幾條 本身揸開車有個底 都係識一半左右
2日記得哂300幾條我好有保留
利申: 溫左2個月

有無揸開車？
對女人揸車真係無乜信心

果時我就係做左個excel file，將d地點分類，再加上google map，真係易記好多，3日前我做模擬錯6,7題左右，溫左2日已經百發百中

最緊要善用google map

無報佢d訓練班？

好多技術工人，有個大陸ＡＲ姐肯學肯捱。自己搵班伙記接ＪＯＢ做。有車有樓。

嫌辛苦又要錢又無學識咁做番文員囉。

有姿色去馬搵個金龜啦
無樣無身材都要腳踏實地

無知一問，考的士牌都要温書讀書？ 要温d咩讀d咩 thx

Aggee

絲打加油
我有個親戚(女)都揸緊日更的士，有時係冇咁方便同埋試過俾客聊，自己小心d就ok

不過，鬼叫你窮咩

咪撚痴啦
叫個女仔做地盤

樓主去讀下書啦
做地盤寫字樓舒服d
做個PC都有3-4萬
但睇你有無興趣同肯唔肯投放時間

再唔係咪做安全主任囉 閒閒地2-3萬 又唔洗勞力

地盤工作..包安全/環境/前線/PM/PC...

你識唔識GA

渣的士要比一皮按金 好似係

不過租的士半年都夠買架車 當然有雜費要計啦 停車場牌費整車偈油 但係星期六日揸一朝都一日一千 入親新界都冇次好 最好就過港島 又多加乘

好似你之前考車牌筆試咁，但多好多題目，考20題地方題，20題的士例同100題交通題，但交通例唔可以錯多過5題，地方同的士例就唔可以錯多過2題

的士佬肯做既話輕鬆2萬, 博d既或者真係熟路知咩時間邊度多生意既, 3萬都得
仲要唔洗交稅

果時就係覺得唔對路，自己架車換偈油brake皮四條軑全部自己數，搵埋搵埋都無左20-30%，之後拉人索性唔做，真係唔想留案底咁白痴

租的士就呢d全部車主比哂，剩比租金就得，又周圍都有客，起碼唔洗驚比人拉先

我唔識GA

Thanks

唔洗交稅? 逃稅就逃稅 唔好將逃稅合法化
揸的士絕對要交稅 只係你呢種人隱瞞收入

我用字用得唔好, 唔應該話"唔洗交"
鬼唔知係逃稅咩, 所有出現金糧既工都係咁嫁啦

同埋我唔係的士佬, 我打工仔年年交足稅

唔止逃稅 申請公屋 職津 樣樣做齊

其實個社會就係睇你夠唔夠賤
岩晒D廢中廢老, 個個唔報稅甚至報埋綜援, 住公屋娶大陸老婆

我地呢代80,90後既人, 讀過下書, 有骨氣知道社會唔應該係咁
然後交捉稅, 個政府就夾埋D有錢人夾鳩你等你買唔起樓, 迫你交租俾佢地幫佢地供樓

會窮

26歲先搵得萬2真係渣左d喎

巴打唔好咁激動

我都知

唔通絲既係咁叫佢去做地盤咩

你車牌幾年先，要3年先可以報考的士牌，剩考筆試MC

你下年報社署個D 啦唔駛錢架。

擘大你隻閪眼睇下你張車牌後面寫咗啲咩先

如果唔係真絲 都可以試下去做私人司機

絲都可以做私人司機架 仲可以埋埋單

所以咪捱成世 我老豆老母 都係捱左幾十年打工 都叫供斷過2層樓 (雖然有一層佢地 係低位賣左佢 ) 但起碼依加都叫有自己地方住

稅交足 唔會做社會蛀米大蟲 依加班新移民/仆街 / 某d社會垃圾 只會諗 點會可以呃多d 呃盡d

唔係無但真係好小 我暫時見過既私人/公司司機得一個係女性

係咪手車好辣？

屌，去做sales算啦，起碼都14k老底，唔錯，做得好升上senior sales再升asst store m都廿幾k未計commission

十年如一日既人工 專請中學畢業冇叫價能力

係好穩同安全
如果老闆唔係超趕時間 你揸得太辣個老闆仲驚過你 條命仔係司機手上

巴打可唔可以提供EXCEL FILE Orz!!

你條女做緊一定知哂
柒夠未
樓主做clerk 一點兩皮？
做frontline都可以
做backoffice？咪搞笑啦柒頭

做clerk唔撚轉頭frontline架 用下你死人豬腦啦屌你老味

基本上bank嘅野都唔撚識又扮大袋

屌你year3未畢業問人畢業未

慘得過year3都熟行情過你咁點好

講到咩專業工種咁 屌你老味去你既德國啦 咪係到獻世

陰公 柒左又講東講西
你好柒

有幾熟行情阿？

死剩把口 頂你唔緊

我都等緊個牌夠三年去考
趁後生個腦未退化去考
我老豆五張野學人去考
本身又啊係揸車搵食，點記到

少少地當你做5年
起碼都搵得多過你揸的士啦
宜家去揸的士 當你搵到2萬
咁唔通揸多幾年到時會因為經驗多左而有5萬一個月？
趁後生有本錢點解唔試左先
咁不幸做到比人炒都未搵到人埋單 咪再去揸的士囉
我唔覺有咩問題喎

Btw其實反正都揸車搵食 巴士好似好好多喎
工時相約 揸巴士又安全d 成家仲可以唔洗錢搭車
慳幾多

睇個勢絲打都係好少轉工
濕鳩文員都可以跳下多幾k
但濕鳩要過20k真係要識特別野
日本公司最鐘意請呢d
鳩下鳩下跟下單福利又好又有15個月
前提係要識日文
做既野唔洗專業
的士唔係唔得 但女仔會好危險
你係阿姑阿嬸都仲可以一戰
但遇著打劫 司機係男既都好難遇到基佬
但司機係女既一都幾難唔會食埋先走

的士牌出名難考

759普通店員都15k

巴打，想揸星期六日
可否send 個excel file 俾我？
謝謝！

巴打，我想要excel file , TG:
Thx

巴打 我都想要個excel 考試🙏🏼

揸巴士仲好
起碼收入穩定
揸1、2 號牌仲包埋考巴士牌
或者考慮揸港鐵，仲hea，呢排成日請人

外人睇就好似搵好多錢咁

你打緊份工會發達? 唔會? 咁你又打?